(人類)紅土遊行出現假路牌

[size=1well techinically又唔假得晒嘅。。。if揸車兜錯上斜而要落返tkw道，又真係要兜呢邊行回頭路[/size=1]

不過我估計納察有可能喺高山劇場插旗，如果人行而跟咗個路牌=送路
所以唔該出發前自己睇熟個地圖。呢區冇狗鐵得巴士想evacuate都走唔到

行完條直路到何文田站，10分鐘左右

賤到呢 紅土有好多細街位可以醒捷徑 真係要睇熟地圖 唔識問下紅土撚

可以到時插旗話比人知行邊邊